宜家食緊高級極上和牛shabu shabu 驚見反猁狗最強武器

雜種

Glory hunter

唔爭在擺埋曼城熱刺

打倒猁狗

葡萄樓主有得食咁高級既shabu shabu

吉野家高級極上和牛shabu shabu

係貴左啲但都值

唔係吉野家

咁係咩

yoshinoya

貴嘢

高檔野

yes

呢位人兄一定熱愛英超獎盃
話唔定條褲同襪係李城同暴力般

阿古路

三姓家奴

仆街係我黎

估吾到豬蛇獌都十卜埋